原來馮檢基真係奶撚咗共

咁cheap 呀

所以好彩上年班手足醒
冇畀佢界到票

原來?

你依家先知?

1997年佢已經加入臨立會啦, ON

呢條友冇架喇

基哥

泛民如果唔聽民意既前車之鑒

old news is so....

哥你老母

個陣好多連登仔撐佢喎，仲罵返飯民轉頭

係咪去叫雞俾人影左輯裸照

毓民呢二十幾年屌泛民始終如一

入臨立會既民協

泛民反話返人分化都係咁多年都冇變

反而而家民協立場硬咗好多

提供訓練？
係就好呀

毓民撐埋韓國瑜添

佢一早就仆街咁仆入上次個個臨立會

唔撚係做撚左國民黨隻狗下話?

咁佢本身都係國民黨黨員

二十幾年前陳耀南喺「龍門陣」已經寸佢投左共啦！

基哥 真condom 臨老過唔到世

接受委任加入臨立會 = 港奸

沒有任何理由 原因 藉口

一直對佢冇期望，所以冇失望

始終如一地錯 定 始終如一地啱

臨老入花叢

條友仲有咩影響力？

當年飯民係真係抵鬧 自稱民主派，因為佢唔係自己友就搵籍口 DQ 佢
咁都唔抵屌？

哥基就識 基哥乜水黎

多數都係啱嘅

是其是非其非？
對黨不對事？
自己一有少少野就不斷分裂，國民黨搞到咁撚樣唔單只唔割，仲要奶！？

又傾又砌
原來係砌自己人
然後同中共同一張枱傾

仲有，上次毓民班人’鄧’馮檢基唔抵架

奶共都要有番咁上下本錢先呀
呢d垃圾共產黨養黎都晒米飯

原來民主黨既target customers 係藍絲 以後叫藍絲投你哋啦

因為馮檢基比泛民踢走左
敵人的敵人

由佢當年入臨時立法會
d大中華膠真心嘥氣

想奶都應該無得奶，支共唔係傻，呢件係完全無利用價值

民協算醒同佢劃清界線

哥基就係 狗黎

佢係咪忽撚咗？懶係中立咁樣

收皮啦老屎忽！

民協何啟明

條友咁似喺公屋走廊拍片既
佢身後果啲階磚

收銀基啊

呢條撚屌憑乜話人condom?

抵佢輸到仆街

屌佢一直都話「又傾又砌」
97臨立會都入埋
而家屌人為抗爭只求手段不顧民主原則

收皮啦屌你老母馮檢基

果陣泛民係抵屌

真 好似黃成智咁
收皮喇屌

其實幾犙，連condom都不如

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

柒柒下咁 投又唔投曬
好似劉江華咪醒

你識佢真人就知佢份人，唔怕你契弟，因為我最契弟!

屌，你唔提起都唔記得咗呢件垃圾
不過我記得佢當年衰極都無溤咁樣衰得百幾票

𠝹咁多年票 一睇就知

本身就垃圾黎

最慘奶完，兩邊都唔理佢

過撚晒氣共產黨都唔收啦

劉細良叫佢做提款機

請問樓豬訓左幾耐？

你都on9，泛民公然撕毀初選協議都唔屌得？

上集視點31屌鳩李卓仁好正

馮檢基一走民協成個氣場好咗好多

今日先知？

哦
出晒名
牆頭草
佢個徒弟都反左佢枱啦

push

呢條廢柴理得佢奶林鄭全家啦 都唔應該上到熱門

返大陸退休吧啦，out到爆炸。

手足黎

泛民正在行緊佢條路

唔係奶共，係一早投左共

馮檢基呢類人其實正正係突顯泛民老屎忽既問題
先唔講佢投唔投共
但係佢心態上完全係活係自己個世界
唔原將權力俾其他人
民協世代交替搞左咁撚耐
搞到立法會議席都冇埋
同佢不無關係
其實民主黨/公民黨一樣有呢類老seafood
民主黨劉慧卿就係經典
當年支持政改係脫離民情
都死撐落去，仲走去接受建制支持者掌聲
不過後來佢冇再選，就冇馮檢基咁撚折墮
公民黨算係好，交接得算早
老實講教主一樣有佢地呢種問題
直至2016年輸9左,先發現時代變撚左
老實,呢d老seafood如果係為個運動
就應該係建制外尋找自己既角色
寫文也好,網台也好,培訓也好,坐監也好,退休也好
點都好過霸住個權力位置
共產黨就係睇撚穿你呢點
有意無意令你活係過去
以為自己仲有「江湖地位」
其實係留你做阻膠
等你阻撚住晒

諗起早兩年有人話點解唔係李卓人界馮檢基票

同馬英狗一樣

已經露底冇用

基哥 間酒吧叫東漫呀 東星個東呀 俾人過咗一幢你都唔知

呢條垃撚圾

咁果陣佢又未奶
未有證據，咁樣泛民就係逼害佢

點可能用上年既證據，去評論佢今日既奶共
你又唔知佢係咪被泛民踢走之後先轉軚

毓民唔計

埋黑社會堆竟然唔知黑社會脾性？好心馮檢基啦，明知自己剩餘價值係負數（即係個包袱/負債）仲要走去柒？

個畫面好悲慘，captioned 應該寫“牆頭草，兩面不是人”

dead body

你地熱血公民鄭松泰都加入臨立會喎
咁你呢個熱狗打手都認同鄭松泰係港奸？

仲有人理e條垃圾咩？

仲係佢揸旗嘅話
民協應該比民主黨吞併左

假如 泛民全體 拒絕臨立會委任
Cctai 就冇藉口做港奸

始終如一地擔任東方文膽？🤔

無左飯碗 就索性投敵 呢D就真係正宗既政棍

依家民主黨喺九龍城好幾個區議員都係民協過去嘅，其實都叫俾人食咗半邊去

張相好後生

比中共利用價值都冇啦條垃圾

咁部份拒絕呢

撚有人投佢

又係果句
佢支持國民黨係佢既立場，你可以唔同意佢既睇法
但佢屌泛民有邊次係錯

唔好因爲佢係國民黨上既立場同你唔同而覺得佢講既野全部係廢

已經過哂氣，奶都冇用，共慘黨唔會有狗糧派俾佢

咁撐韓國瑜唔得？

𠝹票基退休返去湊孫好過啦

毓民撐韓就真係衰在黨性大過一切，自己柒冇得賴人。情況好似鄺俊宇接受委任一事上面，大事大非都黨性行先，不過泛登仔又當佢偶像

整合！
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

左上果個係毓民？！型到

邊部份泛民 唔拒絕 / 做港奸

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

其實佢要轉型啦
KOL 都係一條路

依條撚樣

平行時空? 無人撐佢

咁如果嗰部分拒絕嘅係港奸，熱狗到時係咪港奸

睇佢狗頭狗相，鬼到無人有啦

民協之恥

共諜確認
但完全唔係黃毓民嗰皮
做共諜冇人理就唯有激啲
唔係嘅話就完全冇用
大家明唔明

可惜投咗共

下面寫編文96年,好多兒登仔都未出世

上屆立法會選舉特登走入屯門區
屯門一向唔係佢地頭
民協又死剩個名
盲既都知佢有心入屯門界泛民票
咁就送左何君堯條撚樣入立法會
你話唔係為錢為啲咩

屌得好

有班人為左屌泛民走去撐界票基
respect

擺到明架啦 2016走去新西選

我唔信反共黨內無二五
馬田李都可能係倆面諜

仲要俾人屌返轉頭，懷疑班友唔識基哥

佢有撚走到咩
響幕後咋嘛
民協而家既財力至少一半都仲來自馮檢基
何啟明唔好成日同馮檢基飲茶拜會金主先得架

鎅票機呀麻，係人都知啦

撈咗咁多年去選先得百幾票，就知啲人知佢啲狗閪野啦
都唔係啲咩新聞